港澳混血兒算唔算世界最屈機嘅種族

乜都唔使做就有得拎2m，勁多大陸佬做到只狗咁一年都搵唔到2m

真

M? Blocked

關蛇

拎兩球

關sir

點拎到兩球？

M你老母咩，冇常識就唔好學人開post啦

澳門講開2w

N賓又撚狗

仲要有歐盟戶照，屌佢老母

識玩重可以有埋葡國護照，人生贏家

澳美港混血，拎3m
打跛腳都唔怕仲有傷殘津貼拎

以為你講港台混血個暴龍媽

真係好多大陸佬一年做餐死都搵唔到20000

喺澳門交過職業稅拎多萬五

佢其實去左邊？

關sir咁有骨氣一蚊都唔會拎

118歲咪拎到，你柒左

老豆加老母得兩個，點混三地

3p咪得樓主又7

內地政府徵收一次地都幾百W，港燦要做幾耐先搵到

佢膠到我唔想理

james賓賺到笑

118

樓主短命種

咁你都讲得出？

why改名？

埋黎睇埋黎笑，呢度有個支那仔無得拎1m

屌你老母臭閪

識人係香港永久居民+澳門永久居民+葡萄牙公民+英國公民

老豆美帝人
老母澳門人
係香港出世

垃圾波台狗死全家

支那仔係一只只，唔係用個

冇香港血統我唔會承認

講真又唔好笑,成日講咩1M做咩呀?

雙特區護照
中華民國護照
BNO
葡國護照
贏晒

紀念愛駒

你愛駒叫陳曉明？

200萬咁撚多 點拎

96前出世雙收，又有bno又有葡籍（不過正路有後者都當bno係廢紙）就算唔係澳門讀都有學費減免，每年有錢收，今年更加係食哂兩邊

樓主玩萬m咁耐都仲上到熱門

咁都叫混血

愛駒係呂宋火山
愛犬是港父

方便姐 明咪得

混血師

波台狗又引戰刷存在感

樓主係講2M 冇講過1M

咁叫咩三地混血兒，最多咪三重國藉

打枝針落去咪混到血

好撚顛

好悶

珍珠港mix澳洲?

佢似文盲，1同2都唔識分

咁個老母係港澳混血未得

改歌未

加埋BC 五本
兩本PRC
一本ROC （無居留權）
兩本UK （BNO無居留權）
一本葡萄牙

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

2m = 2W ?

2百萬

勁弱智條友仔

why not 2M ?

9億人月入2000以下

內地冇9E人篤數咋

躝啦生滋狗

屌，我呢啲新九混血（新界九龍）好撚葡萄

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

笑左

唔怪得何家生咁多

只狗？

根據台灣教育部:
只 =
量詞。計算物體件數的單位。同「隻」。如：「一只戒指」。

你台灣讀書咩

m同M唔同啵
2m 得0.002
混血拎果1毫子都冇

80年前出世先有葡萄糖passport

遲下台灣武統中國

新界牛屎佬條丁先屈
賣丁權收咗錢

生女咪仆街

生女想要幾多條丁都得啦

你有啲道理

混香港得咁少着數
你叫人點同你 mix

識人攞澳門身份證年年派錢都有份

收到風下年香港都有

何生一家就係咁發圍

你改歌未

hi
叫我？
葡國passport 香港出世香港大

世襲

改好

我就係咁

收皮啦支那狗

佢黃㗎 咪撚分化

9億人月薪$2000以下

成個大陸都冇9E人

波台垃圾係咁

你勁撚九唔搭八 iq有冇60

我諗波台垃圾應該無

殘種蝗蟲樓主講2m 即係0.002元/0.02毫/0.2仙
請善用不推文回覆 唔好比佢上熱門

嘩你勁高水平

邊有殘體 你文盲定點

睇唔起波台垃圾姐

Lm

港澳都叫混血兒我九龍新界混血兒

石內扑都混血王子啦

以為澳洲

啱，呢樣真係屈過bno
永久傳承，只要你血脈唔斷
識得幾個00後港澳混血細細個已經拎左

公道講句 開口埋口叫人做狗 似係你想引戰刷存在感多啲

我昰其是 非其非

我廣州出世
一落黎就有公屋 綜援+1m

啱呀，咁叫法會侮辱咗啲狗
個人認為叫佢地波台垃圾會好啲

勁屈機

55

真
香港住 年年有錢收

職業: 澳門師

除左55都冇野好講 佢勁弱智

唔好覺得被針對
從來都唔係針對任何一個人
我份人好公道
係針對所有波台垃圾

你公唔公道撚有人想知咩

佢似係現實冇人理佢 要上嚟r水吹

20k就20k啦 w好撚柒

M=百萬

番左澳門住

波台垃圾圍爐取暖

乜又係你呀

人係社會性動物

hello

認同
但波台垃圾走唔出波台

樓主係娛台都勁受歡迎

係 但我哋波台好少出垃圾的

但呢個po已經有幾個

你

我係波台垃圾就一早搵窿捐
係到獻世

ching唔回應#138

sor 上次block撚咗你
好難睇到你

你特登解block

唔洗解block
撚一下你個名就睇到你講乜

又要block又要睇

勁柒

冇計 我太高質 忍唔住睇都正常

波台垃圾成日都自我感覺良好

你自我感覺不良好？

覺得波台垃圾自我感覺太良好姐
又成日圍爐取暖

聽朝六點幫手開街站？

成個歐洲心諗 你班垃圾民主又無福利又少地方又細又唔好住 咁都可以自high 真係好屈機

佢起撚到身咩

起唔起撚到身都唔會同波台垃圾企係同一個街站

拎左 日日hea做緊博炒

我就是00後 我都係十四五歲先識叫老豆同我搞返本passport

下 拎200 萬？

00 後含家產啦

Cc台 啲人睇呢個post會唔會嬲到打牆打枕頭

2w呀?

加埋2MW

由出世開始 攞攞埋埋10鳩幾萬 平時係香港好食好住
一有事攞住個葡國護照拍拍囉柚就走

200萬

我有個fd港澳混血然後去咗日本讀書，依家好似差唔多袋三皮幾嘢，屌

勁撚爽

秒

天琦

乜柒黃大仙先係內地 好老尷 真係笑唔出